以前板燒雞腿包係新年先食得，以家乜到都無啦

以前新年一定會去食m記，只後佢轉正個陣都成日食，上年聖誕返去都有食，點知係最後一面，以加我係英國連佢最後一面都見唔到，至尊呀